
## HW14 - cycled-slider

### Відповіді на теоретичні питання:

#### 1. Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval()`.

`setTimeout()` - одноразово запускає передану функцію з заданою затримкою перед запуском
`setInterval()` - періодично запускає передану функцію через заданий інтервал часу

#### 2. Що станеться, якщо в функцію `setTimeout()` передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Це запланує виклик функції якомога швидше одразу ж після завершення виконання поточного коду. Миттєво вона не спрацює, в будь-якому випадку буде присутня невелика затримка на виконання коду перед викликом самої функції.

#### 3. Чому важливо не забувати викликати функцію `clearInterval()`, коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Тому що якщо не зупинити виконання функції `setInterval()`, то вона буде продовжувати працювати й далі, а якщо це ще й ресурсомістка функція, то вона може також зайво навантажувати браузер.


### Завдання

Реалізувати програму, яка циклічно показує різні картинки. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:
- У папці `banners` лежить HTML код та папка з картинками.
- При запуску програми на екрані має відображатись перша картинка.
- Через 3 секунди замість неї має бути показано друга картинка.
- Ще через 3 секунди – третя.
- Ще через 3 секунди – четверта.
- Після того, як будуть показані всі картинки - цей цикл має розпочатися наново.
- Після запуску програми десь на екрані має з'явитись кнопка з написом `Припинити`.
- Після натискання на кнопку `Припинити` цикл завершується, на екрані залишається показаною та картинка, яка була там при натисканні кнопки.
- Поруч із кнопкою `Припинити` має бути кнопка `Відновити показ`, при натисканні якої цикл триває з тієї картинки, яка в даний момент показана на екрані.
- Розмітку можна змінювати, додавати потрібні класи, ID, атрибути, теги. 
